[耳機撚]討論各有耳機。18

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link

耳機潮文合集

耳機推介

CM推介(有待修改) ierm更已新

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：se215(LE)、sony xb90ex (停左產難搵)

人聲/平衡：mc5(難推)、fxd80(停左產難搵)、philips s2、heaven ii、ath-im50、ath-im70、sony xba-100、a1、jvc fxt208se，仲有對冇得試既apple earpod。

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對。

連title都改埋

搵人開過？

咁辛苦copy晒所有野就算啦

ak70係咁玩顏色
又出紅/金/黑

想訂條4.4 effect audio leonidas 個客服覆我話要314個月

3-4個月

對唔住喎

jm9

討論各有耳機
我先
持有:
HD600
DT770
ER4S
ER4B
NOBLE X
IMAGE S4
IMAGE S2
Westone2 (斷線）

小米圈鐵（壞左）
Se215
Se215sp（單邊）
Se535

唔想數

AKG K375
Klipsch image x7i
Etymotic ER-4P
Final Audio Design Heaven IV
Final Audio Design F7200
Westone ES3X
Ultrasone DJ1
AKG K701
Sennheiser HD650
Koss ESP950
Audeze LCD-3 Fazor
Alesasandro Music Series Two
Grado RS1
Grado GS1000
Grado PS1000
Sony MDR-HW700DS

SE 215
SE 846

得一對
舊果d唔用就賣返出去

Se215 se
Se846
Ve6xc limited edition
Sony MDR-1000X (貪佢完美隔老母把聲）

Se215sp（單邊）
LS200

VALOQ
Westone um pro 50

屌啦媽我部Valoq上下滾壞左
都唔知邊到有得整
個代理終極垃圾，諗住今晚消費者投訴
永不買呢家廠既產品

我都係 215se>846
再上就mh334

qdc4

215se係咪每個人既必經階段

我無

有冇巴打聽耐左仙女覺得好攰

條線好似卡住卡住咁

im70起手

我成日想知 facebook有個group吹奏個隻淘寶8單係咪真係咁好聽
二千幾蚊個隻
有冇巴打聽過

入門性價比之王 當年未試五千以上既耳機時覺得好好聽

巴打係時候換線啦
仙女愈聽愈正

Btw 感謝之前巴打提供的公廁組合
仙女+C081
中性無音染就是我追求 大大的感謝

當年七舊水左右
比起其他入門算係抵屌
當年入門唔係215 就westone

大部份人都係因為shure而入火坑

當年都係貪靚先買

Ak380amp > 215>215se>215m

Se215先係連登仔標準裝備
利申 一早200$賤賣左

唔知掉撚咗去邊

送左比老母用

呢條同pd8 呢期都好多人講 係咪咁堅?

shure用se215撐住香港市場

Ie60
Ie80 煲煲下覺得係2個世界

好很貴

香港買7-8千 官網訂6千幾

Ps:條線千奇唔好試 ，試完會痕

新手一問
本身自己耳油比較多
有時會行行下路聽聽下條耳機會由耳仔到趺左落黎
可以點樣改善呢個問題?

個post名

打咁長做乜，知道個post講耳機就得啦

過左保？
上網有間YY好似專整VALOQ

加耳掛扣住佢？

戴耳環勾住佢

整CM

諗住入隻heir 10 有咩要注意?

過左promote 上個月平1800

即total幾多
我肥花收

平時8999，上個月特價7199 加減幾百

想問下shure 個條mmcx lightning 線出左未？

leonidas好撚毒..
試過一次 成日回味
好想買..........

Leonidas 配215無撚敵

有冇人冇買過IM50 IM70 同215/SE 之中任何一隻

無難度
一隻shure 都無買過
得im02 ,對上一隻ath 應該係ckm50

官網價

LM

ON99公司

對抗sony a35既襯衫功能

笠左個套乜都睇唔到啦

Leonidas幾錢嫁

希望AK繼續用經費黎請設計師設計外觀
唔好再出KANN果D傻鳩機

有冇人用fxa6
諗緊換唔換2.5mm平衡線

原來百記已經無A35賣
反而見到x1恆生卡做特價

換左2.5 4個月
聽完jh16+335想跳船

聽多幾隻再跳都未遲

韓國佬嘅設計點搞都係on99㗎啦

其實聽過aya 334 335 jh16
係咪差fxa9/ve/ue未試
仲有咩推介

想問下係hifitrack買升頻 24/96 定係買返16/441好？？

唔知你聽乜 不過cm既話有幾隻我自己幾鍾意
fitear air/monet17/334,jh13,ve5,um mason v2,64 A12/A8

好多

打多幾隻字好難咩
無啦啦改左佢

想問下日森
有D機特別平好多
應該唔係店舖出貨
其實係咪有伏
佢話係新品~但感覺似二手

邊到有黑磚現貨同分期？

上個post有人post 咗link話係有伏

下個post 慳埋耳機撚，直接叫「耳機討論19」咪得囉咁，反正知道講耳機就得

百記

再下次直接叫［耳機］

第一隻用SE215，之後IM02+原廠升級線
如果遲啲想換新，大約$4000Budget
有冇邊隻推介

sd2/sd2s
真心正, 曾經想買, 最後爆預算買左k3003

幾多個月同限咩卡

唔知，見上個po有人講

恆生做到24個月，其他最多18

得閒留意下，thanks

我個se215一邊成日冇聲出/有雜聲
有冇巴打知道邊度剩平同可靠

搵到條LINK 喇

啱啱試左隻SONY XBA Z5
覺得好啱聽. 但個價錢...
我見到有同類A3. H3. (未試聽到
純粹調音分別?

行左轉星際 同 SSP 都唔見有AUNE M1 S
試左CAYIN N3 比起用手機有上升 但唔會好吸引
我應將BUGDET用係升級先? 用緊IM70

要大分別升左耳機先

咁有冇D咩推介 2000內
聽開POP 雜食

試下n3ap

灰黃鸍, n3ap, um pro 30

k812留名
等緊入846

灰黃鸍 街價幾多?

科技以換殼為本

冇人理我

想問下CAMPFIRE隻 ANDROMEDA既5單元 係咪都係全頻架?
我見佢隻NOVA係話2單元全頻既
所以想睇下隻隻ANDROMEDA係咪都係全頻,如果係既都想入手
另外係咪得JUPITER先有另條線跟? ANDROMEDA只係得1條?

有冇巴打係plussound 訂過線
想問下 Braid 同LR Braid 既分別仲有係邊隻織法好d

ak索性出部可換殼嘅player咪算囉
再出返啲機殼散賣又可以食多幾水
好似以前諾基亞啲電話咁

整重分分鐘貴過買新
你不如儲錢升級啦
呢段時間就聽住手機原廠耳筒

會唔會好似mp3升上flac咁？唔計佢係無損

我
入坑係PL12 跟住UM2 > ER4P > TF10pro > ER4S>image X10>MC5>ER4B(until now)上年年頭再入番ER4S
再ER4S 賣出買入左好多次
由紅藍版玩到全黑版

其實我覺得初代AK100/120 個樣幾靚

升頻就唔好買啦

我想問下inear pp8邊到有得試

金聲有

3系>1>2

有無人用呢個牌子既頭
上網搵都搵唔到個頭叫咩型號

個人覺得2>3>1

2低1中2高
跟一條3.5

要多粒全頻 有6粒 fxa9

我就3>2>1ii>1

三角同shure一隻都無買過

Um10pro>Orion>Sd2S>Jomo4>oriolus>LyraII>Aya>Jh10pro>JOMO2>Ve2 不過大部分賣左

你覆呢句時最少都quote埋你個問題呀？

你講緊佢地用嘅3.5頭? 印象中依間野都係用強國仿Oyaide L頭多

我未見過一間賣線嘅公司淨係用一種頭
唔知點答你好

用咩單元重要過啲聲？

識玩耳機一定係睇單元先

應該係耳機先岩

想買個藍牙耳機
有冇性價比較高既介紹

喵

起手im02

Rha t20i 掛耳位 入面好似斷左 但係仲聽到 算唔算人為損壞

用緊ak300 覺得女聲吾夠毒
應該上黑磚定cowon p2

利申用緊公廁組合 仙女+labii

講下我入坑歷程
差唔多十年前既SE110>UM2>Westone3/tf10>IM02/e900m/EX1000>togo334>SD4S>Fitear air
最後隻Air係賣左334再換既

Massdrop 又有 AKG K7XX, 入唔入隻玩下好

等hd6xx算啦
k7xx成日都有 公廁黎

用緊x1a
一樣公廁組合 行2.5 監聽清到核爆
好似聽住佢係studio錄歌咁
但唔係舞台果隻 我好鐘意

唔值得投資去維修

好啦, 再等下

每間代理唔同，真係唔知

labii
未見過人用
點解唔直接拎耳機出去試下2部

睇你鍾意akg定senn記姐
hd6xx係hd650 聲嘛，出去比較下鍾意邊隻囉

淨係試左黑磚 宜加睇緊同價位有咩選擇

哩排咁多新機,慢慢試啦

535r>846>ve6xc
zx1>zx2>AK320>dpa1>wm1a

計落計落都花左好多錢

如果5-6千蚊價位聽流行歌係咪木星比較好？

Sd4

係apple買 revoit代理 唔係大昌行

lm

邊度有得試？

星際3樓有

灰雀街價幾多?

27左右？

點睇fxa2

星際二樓D_A 另一邊門口位

睇完d 評測應該hd6xx 聲底啱我多d, 搵日出去試下先

我都等緊massdrop出呢隻

各位大神想請教下
小弟平時出入都會用耳機 咁唔好采而加用緊果個壞左 ，想問下有冇超耐用嘅介紹？（音質一般就夠，唔太追求音質）budget想300以內
同埋想請教下有冇keep好啲嘅方法？皆因小弟平日都係卷埋放衫袋 攬到成個甩左出黎

肥花有條友同時放leonidas 同heracles
有錢真好

其實得閒冇野做
係唔係值得學下點樣自製線?
基本上冇咩秘技可言，你用咩線就咩聲
一條$4000幾$5000幾既金銀線可能幾百蚊(都唔洗)就自己整到條一樣既
又可以過下手癮

有冇巴打都係自己自製?

我依家用緊fender fxa2配LG V20
換onkyo granbeat dp-cmx1會唔會有分別

整線易 但唔係難在調音咩？

幫現貨線調音？加糖定加豉油？

無睇一排，第一頁做乜變成咁

apple earpods

整完出來好有成功感
同埋多數比得上幾倍/十倍價錢廠線

舊westone um1 冇得換線果隻
粗用到爆都唔壞

整唔難
難在買線材,我都唔知香港邊度買到線材
淘寶果D又唔知堅唔堅

銀線成本有咁平？

好過你個部啦

Valoq+ie800
Perfect match

sony store, dma, jaben呢啲都有吧

唔好卷太細，唔好摺埋，用盒裝住佢，除個時慢慢除，盡量少啲大力拉條線，就應該會耐用啲

條友懶囉
下個post改返啱佢

聲唔影響我諗都難啲，有時間拎去問下囉

earsonics, 846, oriolus, fender
呢啲都ok嘅

想可靠咪買日本武藤散線囉
不過我未試過唔知咩聲

試吓用cat 6/7 lan線拆嚟改。cat 6/7線改做喇叭線效果都唔錯㗎

一向都自己整 開心又好玩 同埋整條線真係好簡單
線材可以搵toxic cable plussound ALO佢地買 仲有好幾間 唔記得左 暫時係英國呢邊讀書 整左好幾條線都係搵toxic cable 買料 佢有齊晒

有冇d "唔係勾耳"既入耳式 動鐵
筆直 3-4k以下

er4sr嗰堆

同埋final audio f7200

都係不外乎深水埗呀
Lab咩ble果啲囉

果d個樣麻麻地
我覺得oc studio 條uex果隻線個樣幾靓
但搵唔到 閃令令好似有d閃粉咁

ER4

請問有無巴打用pp8而又將條原裝cable改左balance頭咖?

fxa2點睇

唔睇

二三百蚊淘過條銅合金散線整 正到仆街

Link

深水埗最平既線幾錢？
想買黎試整下

果時最平好似denko

幾蚊都有

其實巴打們，你地聽歌會唔會有好小嘅沙沙聲？
請問可以點解決？已經係買碟加用300r聽

30r 香港賣2999

換對靈敏度低既耳機

應該係player低噪？
1. 換隻無咁靈敏嘅耳機
2. 換部少啲低噪嘅player
3. 加阻線不過會影響聲
4. 加部少啲底噪嘅amp
5. 降低自己聽力

大家點睇香港好聲音d野

5is ok

免費

SE215 > SE215se > UE 900 > SE846 > Jupiter >
Layla(唔見咗) > qdc 4單 > S-EM9
而家還在嘅有846 qdc同sem9
Player就zx1 > ak240再加多部onkyo電話

隻layla唔見咗勁心痛

用緊HD650但真心好大食，有無巴打有枱amp好介紹

用緊HD650但真心好大食，有冇巴打枱amp有好介紹，budget 3K-4K左右

試轉聽下2.5？
同埋去聽hi res

hi-res同底噪好似冇乜關係喎

係冇 但試過同一首歌 我聽cd 16 bit有 但上hi res就冇左
唔知係個別定點

巴打推介下..

之前用KZ ATE..不過爛左
想試下買耳機學下野..成日見人討論耳機覺得好有深度
如果一千蚊左右既有無咩推介

因為新手..仲用緊IPHONE 聽
多數聽POP 比較多

2.5底噪仲勁

乜野黎，新電視節目？

Earpod

唔需要換線試下TFZ3/king
想玩埋線就近期隻咩尻k3
我覺得好難聽但好多人推

Fostex a4bl
二千幾dac amp一體機有XLR平衡玩埋

再俾多小小就買cayin膽機

啱啱換左fxa9 加條八絞銅線
原廠耳機盒放唔落
有冇推介

Pelican1010

有qdc4單同好

星際專整cm個老闆好撚串

唔知點解好聽過5單
當時budget所限 冇試8單

jotunheim啦 夾hd650絕配

650有分新版同舊版
我兩隻都有
新冇舊咁有特色同難攪啦
新求其插burson soloist 都ok好聽

狗盒

我跌撚左係街

巴打們2000樓下有咩選擇 player係sony A35 暫時用緊im50加淘佬銅鍍銀

試過it03 n30 orion
orion太濛 it03 n30比較啱 n30唔鐘意個外觀 點睇?有無其他推介

N3ap

用慣掛耳

Marshall modeEQ 清點睇

跌左隻215
1000蚊內急用 fender對dxa1好唔好？

好奇問下
用Andromeda 插iphone開1-2格已經覺得夠聲係咪有問題
發覺自己都聽得幾細聲下 Andromeda + dx90 low gain 我開到125已經覺得好大聲 但比我女友聽 佢要145

215緊係升215se

水貨ls200?

唔覺 （利申係佢度整左2隻CM

無得試同埋聽dna個sales話ath今個系列做得麻麻地

試左隻n3ap的確唔錯. 人聲前(女毒幾正
自己偏愛女毒及分析力
IM03>UE900S>TF10(now)
如果想要分析力及女毒有咩推薦
2-3k

兩隻都係淘仔野？

算係既，不過叫做真係有個牌子咁

用緊理隻，各位ching覺得點？

平左抵玩左

清聲底，但太衝，分離度差

利申：我持有過兩對前後壞左兩次mmcx座一次單元

用兩個字可以講晒
吵耳

寄野番廠整用開邊間

UE900升SE846分別有幾大？

咪撚幫襯佢囉 比錢仲要比佢串既話 又唔係得一間做

K3好似真係好多人推
換線仲有無邊隻揀

4ss 不過唔算係好鐘意

上Fb search , 賣藍芽耳機

新手報到
想問下如果想平玩2.5mm balance+apple music
點樣先最平？
android based dap定iphone+dac好d?

我覺得老闆唔錯 不過冇錢幫襯

咩來？
Orion?
一個字 廢！

睇下Schiit
我自己用緊lakepeople G109
將650層霧推開左
不過唔知合唔合你budget同口味 比較清
鐘意力量型可以睇下burson 啲機睇番自己budget

好撚大，雖然話846性價比唔係特別高，但絕對唔差，人聲正，包圍感強，三頻都ok，係個低頻肥d搶d，換白管會好大改善。
缺點係音場唔大，低頻會有少少蓋咗中頻，但點都屌打ue900s

頭先睇淘寶閒魚都好多amp
Graham Slee Solo 都有

有冇人可以比較下 heir 10.0 同 oriolus 2

300R 既話熄左 upscale sampling 去，同埋轉low1/low2 gain

另外想問下k3既話pro定普通好

另外見到肥花ie80 千6蚊，定係入ie80好

唔eq版好啲

熟客梗係服務好，好似係
btw點串法

未試過過fxa1 添
marshall mode, nebula one都ok嘅
再唔係舊嘅im50,70

hd650 如果加cayin膽機唔怕太重味咩
想話hd-dac1 幾好，不過夾hd650唔知點

otterbox都得
狗盒幾有興趣但無試過

聽得細聲好事黎

邊度仲有tfz3?見幾度都係得tfz3s

有正當牌子我覺得應該叫大陸野而唔算淘仔野囉

咁買返im03

有隻無得試嘅q-jays reference
有得試嘅acs同earsonics都可以睇睇
n3ap其實好抵玩啦

全部無鎖嘅mmcx頭都好危險

係ue900s廢 好後悔當年2xxx買ue900 不過其實都係唔見咗
而家咁多選擇就唔好846啦 我都買咗2年喇

當年我jupiter都壞過mmcx同單元各一次
所以搞到我冇信心買仙女 寧願買s-em9

點睇beat X ?
有d想買

有冇人聽過Cypher Labs Duet

lake people好呀

我覺得heir 10.0比o好不少

我都心大心細緊
TF10換銀線會唔會人聲(女毒)前返啲？

我對Schiit 的lry2 有啲興趣，平時聽classical多
我發覺用大耳牛，到最後耳機會係最平的器材

全新嘅話ok嘅，如果係正版
不過呢個價我覺得n3ap仲好

佢本質係人聲偏後，你就算搞到人聲前左，都唔好預其他野會保持到一樣
換線又唔平，直接入過隻仲好啦

唔一定嘅，有啲比較貴嘅耳牛hea推都幾好聲

聽classical
V90 G100 G109
收2手

係囉屌，ie80好多假野

話時話HMV喺個廠底度攞返批IE8i出嚟賣兩千四

唔知邊到收，買一手算

2千4好似又有其他選擇
Btw..我budget 都係千5到

再轉條靚既2.5線就會冇晒底噪

xduoo x3同 fiio x3ii 比邊部好d？

我鍾意xDuoo X3多啲

你可以試下SD2,人聲偏前,淡淡地,分析力算高
利申:放緊2手

HMV賣貴一條街

兩者有咩分別？

有冇巴打訂過1964CM
大概幾耐交到貨
訂左個幾月打去問又話要問返代理
而家日日聽im50頂住檔

Hea 推好聲首推Philips X2 好多人忽略左同時價錢又非常合理相宜既旗艦機
聲接近HD600 又幾似新版HD650
造功又唔錯 係唔知點解我果隻headband 果兩條鐵氧化左 我google又搵唔到其他人有同樣問題

X1同X2都幾好，果期philips都出唔少野，之後就無以為繼。

想問星際城市有冇伏？

入面有咁多間鋪 你想講邊間

巴打我有隻K3想放 有無興趣
右店買左一個月 聽左唔夠10個鐘
升級左想放

sor
R"studio

仙女座真係聽到耳好攰，未煲個時聽兩三個鐘就要放低，而家煲完百零個鐘聽一個鐘左右已經頂唔順要除，有d後悔
用緊a35下星期打算出黑磚加4.4線希望好d!

仙女夾黑磚既話想用4.4有咩線under 2k

緊係放低啦 A35咁撚垃圾 仙女咁敏感 出曬d糞野出黎

Philips? 不了

philips x2 正野黎

我建議你搵部厚聲既機好似dp100或者hifiman既機好過。平衡可能會令d聲更薄。

X1 X2都正
係個牌子名累事姐 貼個campfire 牌落去 整到五顏六色 個命運就會唔同

本身仙女好沖
依累係正常既
換dap都唔會改到耳機個特性

雖然同意特性係咁,但搭部暖聲機,聽落會冇咁刺激先,都係睇配搭既。

當然,如果試極都係唔滿意既,都係換耳機啦,根本隻耳機就唔適合你。

試埋OFC線

咁畢直約一皮，買乜好，目前打算黑磚+4.4線，定係換其他耳機先？

我耳仔太細好難帶到入耳式耳機，有冇啲比較細既耳機

做CM

如果係要聽好耐唔攰,但又唔會悶既,我推薦earsonic sem9。
建議你試既時間長d,試既牌子型號多d,了解一下自己想要咩聲先買。

Er4系列
Final audio F系列

或者整隻CM

面皮未厚到人地店試隻耳機試成個鐘 ，試左五六隻已經好怕比人啤 仙女當時最岩聽自然比錢走人

真係好易壞?

唔見左shure425 有無巴打有差唔多性能耳機推介

巴打,想問下如果聽開425
轉用仙女座會唔會唔慣 雖然425同佢比唔到
同埋仙女座搭3代X5會唔會好怪?

呢度少人聽shure 應該冇乜人答到你問題
每人口味唔同，隻耳你自己既點解要問人要跟人口味？
出旺角試真啲自己決定啦

我見各位巴打都話佢太敏感咁

理解上好嘅線比較低阻，應該更傳真，更聽得多前面傳黎嘅野
如果換完無左前面傳黎嘅底噪，都唔知應該係叫靚嘅線定唔靚嘅線了
耳機線內置阻抗線

我都覺得仙女唔算太耐聽

你講既耳機/dap我全部冇聽過,所以冇咩野答到。
我自己黎講,如果買dap/耳機,首先睇下自己聽開咩歌,想要冷聲定暖聲果d咁。再睇下自己部dap咩聲底,夾唔夾機再買。
多人用既唔代表適合你,有時上下d鬼佬/日本網睇下其他冷門牌子,好多做得都好出色,而且香港都有得買,只係少人宣傳冇咩人玩。

就係隻木星令我好冇信心 去ect整過2 3次
我喺let's go試仙女其實好鍾意 比較之下我覺得好過s-em9少少少少
但奈何我對campfire陰影太大

希望係 但對於底噪好敏感 d frd 話好靜無 我就都係聽到底噪
而家轉左仙女 問題更大
準備下個月返香港換部dap
目標dpx1a同wm1a

窮撚

ie80水貨定係fxa2？

千幾蚊筆直

雜食手機聽吓歌

仙女聽緊 重未覺得好悶好累暫時
可能我靜係返工放工聽

聽十個鐘就升級，巴打有貨喎

ie80好似幾難推
千幾可以試埋n3ap

仙女低音麻麻

見到有個舊款
XBA-H3
同N3AP大唔大分別?

x3ii / AR-M20 -> oriolus mk2 / asg2.5(修理中) 留名

岩岩諗返起我換DAP多過換耳機

想要暖聲既話有咩DAP可以推介?
因為我都未買話DAP,平時用開IPHONE聽歌多

岩岩收到個TAOBAO 膠套，其實都唔差呀

Arm2,dpx1a

同埋有樣嘢相問大家意見
我有條labkable嘅takumi 本身就jh頭嘅
因為隻layla唔見咗 咁啱嗰期冇用條線
而家就改咗2針頭 但留咗+/- bass嗰舊嘢
我應該留住佢好 定cut走佢 用短嗰執整2.5轉3.5嘅線好

試完player 返唔到轉頭

利申廢耳機athe40

試左乜

Oriolus DP100同cayin i5
前者我比較鐘意，大推力好控制力，，簡簡單單冇咩bugs，當然冇依家既dap touch screen咁好操作。而且唔知點解睇唔到tag。

DP100咁嘅價錢咁嘅力水有埋2.5其實幾好

用黎玩大食動圈/圈鐵一流，lineout 質素都唔錯。

我之前都試過隻Campfire Jupiter,啲高音好尖，聽左5分鐘就頂唔順

利申：當時用ZX2試

岩岩上去灣仔試左，o2 少啲齒音
分離度係heir10贏少少
不過聽某幾首lmf 歌有少少粗聲
暫時o2 贏

不過宜家手痕想收隻maverick
但本身係2手，擔心緊會唔會好易有問題

除咗力水，同dp s1/30r比較如何？

有冇人買過 ak xb10?

我手機直推所以選擇唔多 ，巴打你係咪唔要對846？係嘅話我同你二手收咗佢

n3ap

n3ap我覺得係圈鐵個調和上好過前幾代的

你對cayin唔夠愛

valoq, l5pro, ak120ii

心思思想放到846升級 買咗一個月

我budget 最多$3500

新手一問
campfire nova正唔正？
如果平時聽開廣東歌男聲應唔應該買佢？

咁我都係留比條女用算了 ，祝你早日搵到心頭好啦巴打

OC Monarch 有咩評價

3k冇線得唔得 好似得返條短 因為好耐冇用原裝線

其實如果買已經用咗兩年嘅846，會唔會變咗聲或者用唔長？

與其846我覺得不如ie800，3k budget，fw01應該ok woo

Pish

唔該哂
因為見到二手H3幾平

IE800個配戴真係...

ie800 2k搞掂，不過佢fitting 好差，同埋手機直推有D牽強。

問題係你幾時買？同埋大概用咗幾多個鐘？

手機推ie800有聲only

黑磚 聽gem既歌

聽講campfire係雞黎

臘鴨

你地買碟多定係上網買歌多？

X2聲唔差，但做工麻麻，而且原裝線啲聲唔多掂

H3啲bass簡直係災難級 量太多兼矇到仆街

有無巴打用rha t20都係斷耳掛彈弓

三千筆直 用iPhone 聽pop多 除左425 535 仲有無咩介紹

叉緊電未試

依家用緊fxa6想升級
聽開廣東男歌同日文女歌
用緊pioneer 30r推
10k budget巴打有咩推介

nova 唔知
我用緊一單元orion已經覺得好超班

要底音多既試下TWF-31
要空間細緻既試下TWF-41

用開fender 不訪試下fxa9

10k budget
巴打咁快3k耳機升級到10k

有錢何不一步到位

岩架喇
我都係CKR9LTD直升MONET17

用緊隻westone um3x rc最近突然間左邊好細聲
換定整好

個head Fi redesign 好難頂，又難睇又難用，又多廣告

LS70 真心唔錯 上個月係日本買左

我想請問如果耳機同線個接位鬆
我換左條線會唔會有改善？

se315>fxa9
家用就AD2000X

如果個座有問題你換幾多線都係鬆架啦

耐唔耐就見ALO線就DISCOUNT
想問邊條銅線抵玩? 夾UE900S

問dma 隻ve6 咩情況話幫我問代理跟住無影
我直接打去代理到條囡囡好nice#love# 話應該下一水到

又無咁誇張
用iphone 直推已經好撚正
係無完全發揮隻耳機姐

300r皮套可以係邊度買 好驚花

屌 如果我話鬆左 保養保唔包嫁 定算人為

我應該同你同一水 等到生鬚

用鉗將耳機線個接口夾扁小小 包你緊過處

比右仔個sales用條pd4毒到

怕咩,呢D係味道黎

BYW部VALOQ重未揀到歌屌你老味
好想快D整返佢

帶個套安全d

恆源既維修有無巴打試過

300R點睇？

巴打係邊度買

Btw 插左2.5係咪正好多？

個套係朋友去日本幫手買既，另外上左2.5平衡後係正左，推力都大好多。但係都要睇夾咩耳機

OC UE線好正

In ear sd4 用緊dx80， 如果升dap，dx1a 定 wm1a 會夾d？

如果想升埋做平衡線（$1k -$2k budget)，有咩推介?

有冇巴打知邊度有ak320+amp嘅套賣

你地幾時整？

我sd4s夾過黑磚 感覺好蒙好蒙 可能同我條線有關 比你參考下

咁巴打你搵咩dap夾sd4s？

有冇巴打試過ath LS200？
想問下雜食既話呢隻o唔ok?同埋iphone6推唔推到
諗緊買LS200定LS70

我本來係zx2 但而家兩樣都放左

講少左部300r

LS200 Bass少，人聲出，聽女聲唔錯
LS70雜食好多

唔該曬 琴晚追左幾個post都冇咩人講依家先login黎問

無知一問 姐係咩款

我之前用開 SE215sp
今個月頭轉LS200
我都覺得 bass 明顥少D
當你聽樂隊重bass 會覺得薄好多
但聽女聲就會明顯好出
而家仲煲緊, 感覺上煲完D聲會圓滑d

好似係照用ak380&amp果個

點解 聽過EQ 鼓聲拍子好似強左

我想問有無師兄用 spinfit 套落 ie 800? 效果如何？

想問下右仔係邊到黎
想搵間鋪試聽下

另外有無gp學下野

有冇機仔有得用spotify

300r/x1A 算唔算？

好似係新高登

Band我有聽 女聲又有聽 好難簡

右店係信和地庫,新高登個間汁左

碟多

好肯定香港佛誕都未有

計我話笠乜套都唔緊要 最緊要有小金貼加持

唯一個間到買

換吧
或者會唔會係你左耳聽力差左

依家買535R好唔好?有無其他同價位試試？

你入耳同耳牛嘅取向都幾唔同

係格價網到見到X1A水價3千幾 行貨成5千4....
差咁鬼遠既
係香港買水貨係咪鋪都無保?

SD2,灰黃,FXA7
535R聽左幾秒即除,矇到

夾ue900s邊條都唔抵玩
平耳機換線真係唔多抵

pd4?

聽日去試下先

你覺得佢啱聽嘅當然可以考慮

金貼先係重點

利申放緊SD2

我個人比較喜歡相對平衡嘅聲，你聽過咁就eq版吧
每人喜好唔同

final f4100, earsonics, n3ap

FW01

如果dpx1推耳牛係咪要落amp?有咩amp好?

xdp30r 有冇套？最好可以上網買，人唔係香港

2.5mm trrs balanced 線有咩推介，最好都係可以上網買

線最好自己去試，要夾耳機/dap/口味

我諗呢度應該得我一個覺得Ultrasone Edition 8 EX插電話聽歌都OK好聲
不過我試嗰陣覺得好意外，ED8EX居然可以「擒」住成隻耳仔

beat audio 果條prime donna 4絞 8絞我真係唔敢去想像

535 升級 有咩好介紹

用左6年了

用緊zx1 聽廣東歌多 男女聲

Ed8同Ed 12都唔算難推，不過ed10 就好鬼難搞。

講個配戴？
未試過ed8 ex, 同ed8 有咩唔同？

tribute 7 我覺得dap直推都好聽，唔介意耳牛嘅可以考慮下

咁擺法最好真係試到你想賣既野啦

耳機線真係無乜機會試

好聽就直接成set買返去吧

如果用緊846 要2揀1
300r 定 dpx1a 好？

利申：兩隻都聽過 300r淡d dpx1a 人聲暖d
問咗2隻都5k 內 揀唔落手 會用spotify

300r相對平D幾百

睇你邊隻岩聽

印象中ED8成個系列冇隻「擒」到我成隻耳仔，戴上去嗰陣某部份earpad實會「擇」住隻耳仔，ED8EX應該係例外，因為earpad中間個空位好似大咗，其餘嘅都差唔多
不過據我依稀嘅印象ED8成個系列個音色都幾普通下，而我亦都冇認真去聽ED8EX，所以我答唔到ED8EX同ED8系列其他headphone音色上有乜分別

巴打條orion用咩推？

小弟摩擦力不足，請問macbook air同headamp GS-X中間「lan」住乜嘢話？

一粒USB手指咁大嘅DAC「lan」住兩條線隊過去隻T1度
329歐羅包真平衡之餘仲有咁好SNR同THD？
你係咪講真架Beyer......

外個冇得試，有冇咩牌子穩陣d架

其實唔重要
反正我只聽到HeadAmp聲(正面意味

我係dma同右店試過3 粒鐘
都無黑面仲好好服務

唔怕你唔買 最怕你唔黎

啱啱更新dpx1,而家好似有得睇歌詞？
我想問點樣入歌詞

巴打們有冇邊隻無線耳機推介？iphone7聽歌講電話用 最好少斷線 筆直$800-$1000
唔該各位巴打

3k budget
用電話推
巴打有咩推介

215 re400 mc5 揀邊隻 想用G6聽

新手 我買左fax 6
有冇巴打可以教下點煲耳機
有冇話聽咩歌個啲

senn記新嗰部一體機有4.4

新手有野想問
用緊se315 但好似壞壞地、有時d聲時大時細或者無左聲，要轉一轉/郁一郁條線先得、咁樣係咩問題？
同埋如果我要整大概要幾錢？
會唔會買個個仲好？

想問有無人用過EarSonics ES2？
係咪都值得入手？

有無link 睇下咩黎

真心想問 iPhone+Spotify 同 300R/DPX1A+Spotify分別大唔大？

ES3好好多

SE 215 個個都推介
我自己就UM 10PRO

Ie 800 2k 搞掂？

2k 樓下有咩選擇？

唔該哂咁多位巴打

IT03 UE900S T20 IM03

n3ap好似都係2k樓下

想剩係用電話聽

兩隻都好易推

ath ls200

新手留名

我都想知邊度買2k既ie800

無聽埋ES？同埋有無去試八千？

3條effect audio 都係piccolino?

我估係水貨

屌左部30r
今晚試下同300r有幾大分別

係呀 因為比較鍾意佢果種味道
仲有兩條全新 擺埋左一邊，一條收藏 一條留俾遲d果對ve

ath e40 用iphone se 聽歌可以點升級

咁多條 真羨慕
我覺得佢人聲非常正，又唔算難夾，依家好多旗艦線都好難話完全超越到佢，而且重要貴到癲。

ie800出左名多假貨 最愛話咩德行

我有一條Heracles 但係最後都係用返佢
如果只論人聲 市面上真係搵唔到有邊條比佢好 整體既話 佢當然唔係最好，
但我係人聲控 所以佢係我首選

P.s. 果陣買都係三千幾蚊一條

ES唔得
基本上就係香港D STAX Demo咁
尖又散

T8000就幾好
好Smooth密度夠動態好又Keep到STAX陣味

等巴打聽感

RHA T20點算

宜家要幾錢條,同邊度有得試,我都好鍾意聽人聲,見巴打講到咁正,想睇睇

邊隻低音重d ??

Effect audio 係同crystal cable 買左批線材黎整 再賣，佢地依家已經無賣好耐

依家市面上應該得返crystal cable 自己出既piccolino
價錢大概8-9k 你google下
有賣crystal cable 既公司就有（例如 別超原音），
要訂做
或者最簡單 上肥花收條effect audio出既二手piccolino，大約4千左右上下

我用黎夾1plus2
AK x Crystal 既Next 人聲唔會比piccolino差，但唔知點解冇低音
Beat Audio 既Prima donna同piccolino都接近，但人聲始終冇piccolino咁好

想買一袋放哂player同耳機,有冇推薦？
想一邊放哂,唔想分2邊

想問聲，邊到有部 cm-x1 試？

SE215係有線？ 有冇無線耳機推介呀巴打

咁睇黎係官配 如無意外下年就買返部 不過headamp話會出新野

ES咁屎 配咩amp？

iPhone 7 買 Beats X 啦

BHSE嫁啦

各位巴打點睇Etymotic Research mc5

mmcx個頭問題吧
試下清潔下個插頭？

都可能係線問題，要試

搭車聽好驚嘈到人

去試下比較好，試埋marshall mode, nebula one, im50/70?

正常聽就得了

呢個組合輕便得黎又幾好聽

虧老

n3ap
im20/30 唔錯，ls200/300 就唔肯定

換耳機就得

1plus2, 好耐無見人提佢了

依家sd2幾錢

想放係袋入面定掛係身個隻先

headamp出新野？使唔使等到後年

平價3節膠耳機，隔音一流

如果有隔音就好了，可惜真係無

同問，我想問問掛既

硬耳掛好唔舒服

又係yuna

聽人聲如何
利申 新手

想問下買線有咩要留意
見又銅又銀 又4芯又8芯
又平衡又剩

新手買條平衡有咩選擇？
thanks

出到1plus2.2了

推

Ok thx

如果係線出問題換線要幾錢？
利申：過左保養

咁真係正呀嘛

個mmcx頭接觸不良,買支contact cleaner清潔一下就得,100蚊樓下應該買到。
如果都係唔得,就可能個頭花左,要換過條線或者搵人做過個mmcx頭,整頭我諗可能要200蚊左右。

Taobao如何 唔知堅定假
Btw 金貼係送埋？

TAO BAO 好多都送

隻野靚聲都冇用
點戴出街

我又岩岩入左

話說宜家番左DIGNIS皮套FOR黑磚,幾靚

黑色靚d

你黑機volume制有無鬆？
我部鬆到搖部機有聲
屌聽日又要拎去睇下有無得換

想請教JH TRIFI 同TF10有冇大分別?

Sd4s, merlin v2 & oriolus 2. 邊隻好啲？

你黑機volume制有無鬆？
我部鬆到搖部機有聲
屌聽日又要拎去睇下有無得換[/quote又真係有聲
日森買，唔係好想退

主要聽張敬軒同外國pop

我買mon貼送

佢話rmaf會公佈（應該）
如果8000超越到bhse，咁就低玩啦

唔錯的，不過我之前試用dap推

攞左條線去換um頭
要等個半月

係 當年好似se都未有

要留意點解要買線，係咪真係有需要換？想聲音有邊方便嘅變化？邊條線性格會夾啲？會唔會影響左原裝線帶來嘅平衡度？會唔會太粗太硬唔方便？聽診效應勁唔勁？(即係掂到啲衫會好似聽筒咁放大左啲聲)間廠造工如何？
之類

出到幾都應該唔關我事

btw虧佬點解要改呢個名嘅？
以前高登叫咩？

得3隻有無自己試過先

公佈左，到你收到，唔知使唔使2年呢

Oriolus 玩左兩年轉左玩martian

頂唔住部dx200 想換
6k有咩player好推介

新手一問 用eac 轉flac係咪要自己打cd 啲資料 佢個db乜都冇

有架喎

等我慢慢領悟下先

我買行，聽日拎返去睇下有無得換

禁整都係error jpop關唔關事？

你個隻碟囉
有時會咁
我都係聽jrock

要點搞 太新關唔關事
利申 oor隻ambitions

自己人手入番

由a17轉做30r，感覺d聲差唔多 等條平衡線到左再試

巴打點睇Beats x 值唔值成千蚊

又ue rru 又trifi 應該係東方昇巴打?

想平屌藍芽運動耳機
有咩推介？
魅族ep51 屌唔屌得過？

想問有無人用過RHA CL1 CL750
, 最近有D想買來試下, 係咪值得入手？

Oriolus 唔好?

$500-800 budget 用電話聽歌，同埋想聽人聲,除左im50仲有咩推薦?

用緊cl1,好食推力,齒音都幾多,似乎要好長時間去run in。
聲中性,分析力極高,音場幾大。我覺得聲音質素上佢可以拍得住vega,但對amp/dap既要求比vega更高。
未試過夾原廠dacamp l1,可能有唔錯既化學作用。
cl750貌似差唔多,畢竟2隻個盒都建議玩家要用headphone amp推

想問下各位巴打 1000-2000$ budget 買se425定im02好 定還是有其他更好選擇

shure 講都廢事
im02 停產 不如試下上面巴打 jvc 既fw02
有im02同fw02
家下隻im02 封塵mode

cl1個bass點？會唔會好似vega咁突出？

有冇人聽過effect audio Thor copper 銅鍍銀可以講下聽感?
想齒音位圓潤啲呢隻岩唔岩?

oriolus 2 玩暖聲包圍感
martian 玩清聲分析力，果陣由sd2s 升上去
兩隻玩法好唔同
不過都係好野黎
利申放左martian 玩maverick

放入袋,唔洗掛身
最好有海綿隔住果d

cl1 bass 實淨,下潛深,收放速度高,量冇vega咁多。但vega既bass量會愈煲愈少...

幫frd 問
新入門想聽hi res (日文歌多)
快追post見到巴打們玩緊黑磚(太貴啦)
DAP既話sony仲有無邊部中價好? x1a同300r取向分別係點？
黎緊會向日本可能當地屌一set返黎

iem果邊有無巴打玩過JVC fw系列，聽感如何？

我好耐無update，仲用緊im03撘ak

想問下vision ears 個serial number 可以係邊到睇到？

個膠個位斷咗
露咗電線出黎
點算

同道中人，最近諗緊入jvc fw02 定 cl750 好， 但cl750 成150OHMS 86db 唔落amp 唔得，但我中意掛耳式，煩惱緊

ocaux唔錯 各方面都幾好 尤其係樂器既控制力同線條都幾強 人聲有包圍感可惜唔係我想要果種效果所以試完都冇入手

換過部30r個vol.制終於無鬆

聽感如何？

依加有保仙女放到幾錢左右🤔

短暫聽覺得比300r濃味少少，偏多少少流行風格
微暖，分析力好過DP100

利申木耳，用灰雀+OC Monarch 2.5聽

6尾7頭

一流

不過比較er4有種輕飄飄既感覺

人聲嚟講ety啲耳機聽落幾清
(etymotic出名乜柒聽落好清, 冇音染, 準確
(但係低音唔多, 一定要聽重bass請見其他

mc5因為係圈, 所以反而多咗少少低音, 唔過就一定冇鐵咁清
強烈建議出去試ety耳機, 鐘意清水聲會好鐘意ety耳機, 唔鐘意咁我都幫唔到

如果出去試建議試埋mk5, hf5
mk5價位一樣, 不過聽講聲底更加etymotic
hf5係ety入門單鐵耳機, 不過貴成倍, 但係鐘意ety聲底一定唔會後悔

利申 er4sr用家

隊返粒先

講漏咗, ety三節膠強姦耳道

屌你正呀喂

有toxic條sw22
整體細節多 樂器強 人聲唔算毒但夠
bass冇想像中少 有質 線條感強

但我最鍾意都係leonidas 雖然係銀鍍金+純銀hybrid

搭單問, 有冇人知香港邊到有er4sr條線賣

右邊耳條線暗斷咗 又過咗保

唔係舊版隻兩針頭, 係新版隻特殊mmcx頭

部valoq比左女朋友幫拎去保養
用返zx1 加 um10pro好怪

想問吓hifiman re400 聽人聲又好唔好?

想買行貨dpx1a
有無邊度比較平？
會唔會有現金價？

vannuys?

同價位十分好
仲要易服侍

Vannuys囉，唔怕貴既話

邊度平唔知
現金價會有

去星際3樓問下

有冇ching講下Bd005

有冇巴絲可以分享吓fender fxa7如何? 有冇人聽過ORB Clear Force Premium MMC?

be005

認真，Beats X駁iPhone靚聲過215駁iPhone，一千蚊內都買到，抵

215同UM1應該係早4-5年前嘅入坑孖寶

又唔一定用三節既
果時用shure 黑綿都好正

MC5對推力嘅要求個人認為同ER4S接近，唔易玩得好。

輕飄飄係本身特性
我屋企用G109A推
用4B 4S mc5 比較過
ER4 係厚穩啲 mc5係輕飄飄咁聲

買beats不如唔好買

W40斷線 諗住升銀線 音清 人聲出少少 bass正常 有節奏 包圍感 有冇推薦

其實係咪得我鍾意3.5多過2.5？
我覺得2.5雖然細節多咗聲場大咗背景靜咗，但d聲好銳利好生硬，3.5柔好多

三節膠先正, 用ety唔用三節膠 我不如用返re-00 算

Oc uex囉
4絞1400，質素算好同抵玩

我聽日會去試

因為唔係隻隻耳筒都啱用2.5

我用ve6 demo試，人聲好似分開咗d冇咁集中咁

其實新版beats好左嘅

有無300r既手足同我一樣咁好運甩左個2.5插口

有無鋪頭整到？定自己痴返佢算

正常架， 痴番就得

咁都正常？

300r同dpx1嘅通病嚟

你有冇試過iPhone駁Beats X先？

是但買支aa膠/超能膠啪返落去就得？

唔該哂巴打

有得試，點解要衝？

同價位係$500內?如果budget 係$800聽人聲嘅話會唔會有好D嘅選擇?

茶楽音人 Co-Donguri 雫

400左右

得，記得唔好太重手，少少膠水就ok

有冇人用過fxa9?
好似好少人討論過咁既

我係前sd4s用家 感覺我唔會買條超過4000既線去夾 我都係feel自己隻野已經去到極限 再花幾千去換線既提升唔會大得過我換一隻新耳機

放左sd4再加4000蚊 可能你會開心好多

係咪藍牙果條？
但真係未聽過好聲ge beats

比多少少上ve5

戴得好舒服,低音超級多

8K人聲 仙女冇得輸

你同我都一樣雜食加主打人聲 我最後做左qdc cm

Im70想換線但太實蚊唔到
岩岩用力一扯

依家點算好

升級

Upgrade

入面勁實
有冇咩方法蚊到出黎
呢個買左半年都唔知有冇

鉗
BTW. 升級吧

要耐聽既話 334

我覺得re400 無呢隻咁刺激

小心封左個口

唔好用aa 膠，太稀，會滲落去， 用uv膠

我唔鍾意個switch無考慮雙子 但人聲我最鍾意8live

新手一問，budget$2000蚊樓下有冇咩重bass嘅耳機可以推薦？聽開EDM多。
點睇 ath-ls70呢對？

之前用嘅se215 唔見左
唔該

用epoxy都得
有隻係快硬
你見佢杰杰地嗰陣就點兩點上去
到時實過碌鳩

唔該哂手足 呢兩隻都係五金鋪買？

已經想由VALOQ轉DP-X1A
比舊錢買左件好產品但買多個垃圾代理服務

冇錢

Cks1100is 記得自己試左先

3K budget 巴打有咩推介
聽開日文女歌
見好多巴打話灰黃鸝唔錯
應唔應該入手？

新手上入坑,budget 1500,聽開kpop,有咩選擇?900s好唔好?

試過先未,哩隻評價好兩極

俾多幾百Sd2s無後悔

900s對我黎講送都唔要

但可能你岩聽既，試左先問啦好唔好

你地覺得而家仲買846會唔會有啲追唔上時代？

900s對我嚟講真係

借fd嘅玩過, 大約煲左一星期
只係用過原廠線, iphone 直推
唔算難推, 但都比平時volume開大一兩格(~55-60%)
人聲個人覺得係中性偏冷, 亦都比較後
bass量多但係濛, 潛得唔深(可得因為我聽開k3003+ak320)
中高音比個bass遮左少少
分析力, 音場係呢啲價位算中規中矩
標準monitor 調音

五金舖實有
冇的話佢佢執柒咗佢好過
你話要買AB膠就得
講epoxy佢地未必明

唔係有啲
有得試唔試就衝係蠢姐，不過錢多另計
講真開心有好多方法
買到好聲啱聽嘅會開心
買到靚仔嘅會開心
單純好豪爽咁使左錢都可以開心的

試過而已
我覺得很不錯，不過用手機之類推會比較混，清晰度同速度都會差啲
bass很好

ath個重bass系列？好似係cks?

原來有人講左

唔會，係有啲貴姐

量多而濛重要遮左中高嘅bass算monitor調音咩？

其實係因為k3003太清所以咪覺得佢濛

岩岩入坑想問um pro10點睇？

想問換2.6頭有冇邊間舖推介

個人認為好正
記得換條銅線 去淘寶PO搵條188夠做

識買一定係買215m+

應該無一間換到俾你

識夾一定係900s買條Effect AresII+ 8wire夾

一定超正

2.5

新手報到

想問下3.5改唔改到4.4

In effect audio we trust

星際2樓R記？

有冇人同好AKG N40? 啱啱由se215升級用緊，好啱feel

不過有錢其實想買Campfire Audio Dorado, $7980玩唔起

利申：玩緊300R平衡

你講果隻好多人都話難聽

如果我用緊X3ii
值唔值得為佢個藍牙換sony a30呢??

因為其實都可以用iphone播

如果唔值的話$3000左右級別有咩推介??
30R,X5 3,i5邊部好?
用SE535R,聽開國語,廣東話,英語流行曲

試咗先講，認真

係屋企聽beyerdynamic DT 860搭onkyo 既amp聽，比佢中高頻清脆既聲底影響咗，所以入耳試都搵番呢type

講緊dorado 岩岩出果陣係ect試
對耳機戴極都入唔到 放棄冇試

其實而家啲野出親都粗管
明恰耳仔細既人

唉budget唔夠
買唔到黑磚 唯有買x1a

唔肯定係咪粗管
不過有幾隻耳機我係戴極都戴唔到 換棉同膠都係
orion dorado tg334 t8ie仲有d唔記得

Sony N3AP都唔錯，試吓先

想問Iphone 直推用Spotify 二選一
K3 / Shure 215 (白色 ？）

Feel 到手足們既氣打到黎....

秒經

緊係215啦

點睇v-moda Zn
定係同價位有更好推介? Thx

幾年前已經掉撚左隻215
215真係入坑必經之路

用緊Im03 + 300r 想玩2.5
邊度買線好

中伏必經之路就真

依家我全力推人落火坑

In 215 we 7s

唔記得215咩聲了

死氣喉聲

死氣喉好聽過佢

點解300R USB輸出係控制到音量？

唔該各位巴打推薦
今晚去試下先

n40 我真係麻麻
比我自己會揀n3ap

a35 幾好不過，我覺得好聽過x3ii，不過等級上其實差唔太多。
除左a35，我諗上面比較會考慮嘅選擇係30r同i5 吧？或者dp100

點解唔得？
你電腦接usb dac都控制到音量吧

最近好多人提k3 不過未試聽過添

唔使試，不屌

都要親身試下嘅

係人都上黎問shure好唔好真係睇到煩
你覺得大牌子一定好就唔好問人自己去買啦
你跟筆直問就一定冇人推shure ，又貴又唔值，同價位好聽過佢既大把咁點解仲要追住個牌子黎買

點睇sennheiser HD 4.40 BT Wireless

而家問題係就算啲人講埋budget求推介，啲人都鳩答215呢

屋企有隻shure srh840耳牛
其實唔差

我可以點做 有冇辦法可以係耳機拎番斷左個半截出黎

改cm

拎出去比人搞

今日諗住出mk 買隻fw01 玩下啦，買之再試下隻n40,又唔錯wo, e 家個人15/16 諗緊入邊隻

ab對比試

846 rip

有冇巴打用過呢隻耳膠？之前試過spinfit但覺得唔係幾舒服

比較硬 出面$20對
Spinfit舒服d

想問下巴打
2000蚊內有冇咩藍牙Earphone推介

player黎講 dp100定xdp-30r好

藍牙完全唔識

無知一問，點解無人討論Beat 既耳機

哩到大把人金磚＋beats

In 必屎we 7s

新手留名
Btw 岩岩用開果條im50 有一邊冇左聲
想買過條新耳機 筆直頂盡700
唸住試下LS50 但網上無乜人講過
大家點睇？呢條之外大家有冇推介？

利申：試過se215 覺得太濛唔岩feel 試過im70覺得唔值貴咁多

因為一向賣樣為主，聲音唔太值
不過近期嘅beats其實聲音正常左啲，無以前差得咁誇張
btw我真係唔明覆咁多假膠回覆有咩用

啱啱入咗IE800,真係好正

申利:Beats 用家，睇黎中左伏，0耳機知識
咁差唔多價大大覺得邊隻好
通常都係聽下中港台流行歌
點睇philips s2?

有冇人知拎番去ath果度整要比幾多錢同等幾耐

有冇巴打有用開Evening Star 嘅耳機?
香港牌子，好似好高CP值咁
有咩優點缺點?
我係窮撚

去淘寶PO

依家仲要出左隻player

貼個香港牌賣貴幾百

買左就由佢啦
philips s2 正呀，音場幾大，人聲唔算近，不過隔音唔係太好
你隻beats係入耳定耳牛beats新嘅耳牛其實正常左好多，不過入耳就…真係可以考慮換左佢

諗住睇下哩個咩brand 上佢個fb見到
張一明 试听了一下 小弟的TF10 可以扔進垃圾筒了 秒殺 舒尔 846 屌打 舒尔 535 港人嫌贵不欣赏 回来卖吧 保证你们大火阿

認真答，淘寶貨，佢哋貼左自己logo，賣貴幾百
215都冇佢咁伏

有無人試過ve8?

簡直無撚敵，香港本土良心大廠

因為睇人仆街最開心

成日問beats,215見到都厭唔派下假膠點得

質素我揀Dp100

但輕身+操作30r好

金磚+beats 同380+215都係傳說級組合

thx

380ss + 三叔原廠耳筒/ apple earpod
咁樣先可以秒天秒地

試哂spinfit一節同兩節款都覺得唔啱，一買acoustune AET08就fit咗

利申：輕微大細耳

但其實spinfit cp100最好聲，好可惜耳道唔夾，spin過龍而單邊漏聲

想收對IM02 J下女毒
TG: HestiaL

想過兩日買黑磚但冇錢買埋4.4線，係唔係唔應該買？

講真靚source 推earpods係幾好聲

儲下錢一次過買埋

聽講3.5都夠你爽一排

其實黑磚即係邊部

sony wm1a

可以試下兩邊唔同SIZE

btw 我都覺cp100 好正
用落係te100到即時升左兩級

用緊zst pro係咪冇資格出聲

基本要黑磚同仙女是常識吧

你條線係唔係四芯或以上
係既比200,300改頭啦
4.4同3.5真係差好遠

ak撚無黑磚無仙女表示唔出得聲

Oriolus 2求評，性價比點

起手裝
利申：冇

話說入門player點解個個都叫買sony nw a35 唔買 ak jr ??
尋日去mk 試完兩隻我反而覺得ak jr d 聲攪過a35
利申：木耳

Ak jr就真係麻麻地，個人認為ak70先係入門
利申：木耳同冇聽過a35

岩聽咪得囉

利申:覺得KANN先係入門

Player 買XDP-30好 定 DP-X1好
求推介

DP-X1A

如果你鍾意AK Jr嘅音色，咁咪買囉。其實AK Jr嘅最大問題，就只係lag機而已。

下，唔撚係啊

大家點睇Sennheiser 依個牌子?

IE80 同IE 800

原來PLAYER都有得試,真心依家先知
我成日以為只係可以試耳機

呢到有冇人用過MEDIA GO RIP CD? 出黎個QUALITY 好唔好?

筆直3500
westone w40 係咪好選擇?

鍾意音場大少少

岩岩淘左隻JVC FXT90
300蚊人仔 覺得值嗎？

玩head-fi唔中過伏係唔會有進步㗎（好似係），等佢買咗幾個月用到屌晒鬼果陣咪會知道AK係Shit囉

破產仲有錢買耳機

我而加仲未48 未破產

想問藍芽耳機iphone聽歌邊隻可以推介 除左airpod

w40音場唔算大，不過聲我覺得還可以（主要係結他聲正）戴都戴得舒服
佢個mmcx頭就要睇彩數

利申：前用家

有無其他推介

好似我係小眾咁
JVC FX850

我用黑磚，用medio go都幾方便成個playlist轉落部機度
佢RIP cd應該同itunes一樣，不過係轉左flac檔

4千內玩耳牛黎聽古典係味無望
本來想買o2 dac amp + k612
但個個都話得推力勁 其他廢

依家用緊sony大法 mdr 1adac
點樣砌個系統好？

追左咁耐post 好似冇人講aaw

睇醫生

大家點睇aune m1s 同 Esther m1 pro 呢兩部機?

呢條夾純銀唔錯

Fx1100

A1D here

一直用media go rip歌播歌
冇得頂

想試下玩動圈

玩完返唔到轉頭

如果唔太好低音可以試下sd2s，其他未諗到

今日一入

有冇推薦

Ie800

屌米2舊水對動圈耳機好似好聲過215

睇埋earsonic

入左幾錢?

W40 同AKG N40 2選1邊隻好D?唔睇價錢既話

又唔係既
講下我自己
學生嗰時用＄2000買咗隻HD600
再用＄1000買AMP 收左部2手creek obh11
Source 用ipod mini lineout 駁RCA
跟住慢慢換dac 同amp

而你而家已經有有耳筒又有耳擴
O2 combo 我就未聽過
但如果你對個音源唔滿意你可以換DAC
拎哂4000 all in dac
投資落DAC嗰個回報最大
AMP嗰啲可以遲啲慢慢換
線就更加排到最後
如果肯收2手既話都幾高級

Ultrasone IQ 5000蚊既話係咪都屌唔過?

想問下ak系粒u係咪都係一樣？
用moov既話320 380 70係咪都係一樣禁lag?

要順買onkyo la

而家想買ak240會唔會好不智
同埋我想知邊到多player試？

我用300r聽同ak70聽
300r ui係順，但play歌時底燥好明顯
但70係接近冇
所以想知320舊機會唔會再lag d,70果種程度我接受到
同埋320送amp皮1好似幾抵

2550

屌米隻圈鐵啲高音好硬

鍾意聽人聲的話，westone 真係無得輸。

同埋真心好戴。

利申: Westone 用家，唔明仙女點解咁多人買(讚係正常，但係個價錢......)

重要五千咩

而加幾銀

咁尖聲都啱聽?
你部機好暖聲架?

未聽過,不過唔知買依個定W40好

耳機，音響 呢d野唔洗睇價錢既
憑直覺岩心水就去得
利申 se315>fxa9
耳牛就ad200x
以前聽315覺得d聲，bass好清脆利落好正

諗返起幾年前youtube有段片
個鬼佬試聽iq 唔夠幾秒即刻除返落黎 仲要聽到面容扭曲

westone除咗人聲之外乜都冇，淡過水

識貨

試聽過W80幾次，硬係覺得d聲隔左層紗

用左對ue 10 pro 5～6年
近排跌左一隻
試左朋友隻900s同535
同10仔完全兩樣野
特別535
帶左十幾秒即放低
有邊款耳機會係似10仔聲底
就咁出去試驚俾人點
推薦下唔洗出到去盲摸

用緊金銀線+ak120

黑磚有冇邊到平
我見日森都係賣7800好想去日森買

535呢啲垃圾

900s加535
雙重中伏

Grado GR8好撚正
香港冇代理去推Grado真係可惜

我一開始都係咁諗，但整完es60之後個聲底唔同左，勁重口味
（westone可以整cm頭同硬模）

535 又唔係話真係咁差既， 不過定價太高太搵笨。
二千蚊到就收貨

條線接觸不良有咩辦法

有冇巴打可以講下sd2s聲係點? 有興趣想玩下
利申用緊westone 4r

壞左會dup春
如果有錢就冇所謂

行價差4舊姐

我果陣係台灣買仲平 7200左右

利申人在台灣

邊到有八千幾

好似係D記現金價.8200

有冇A35 巴打？？

想問下如果開左clear audio, 部機係咪會食電好多？

我聽左10粒鐘到就由full 變到冇電…

唔清楚 不過clear audio好難聽

係就有戲，基本上宜家既535除左人聲其他真係輸比人
係把聲夠近，如果賣2k，其他廠就真係爭崩頭

不過535r，呢啲潮物點會跌價，從來冇人帶iwc黎睇時間架嘛

用緊4r就冇謂轉啦，一直都覺得4r係westone出得最好既產品
只係聽過同聲底似既sd4s，音染唔多，人聲唔錯，但個人覺得把聲唔夠sharp

唔可以話潮物嘅，唔熟耳機揀大牌子其實好正常唔係個個都有留意咩牌子出咩耳機嘅
利申：都試過中伏買535r

琴日先買左
我覺得一半買聲，一半買牌子+配戴+顏色+偶像都用緊（iu）
都算差唔多吧

4r聽到有少少悶 想玩新嘢
諗緊sd2s/灰黃鸝/fxa7

最緊要係紅色
出街用溝死女

如果Budget 700至1000 主要聽廣東流行曲／電音
有冇咩好推介？
之前個Im50 趺左要買過新
之後的Ls50 ／Ls70 係咪唔錯？不過好似睇開箱話性能同價錢唔成正比咁

咁shure又未去到潮物咁過份既

你睇下街上嘅215就來多過earpods

同beats差唔多架啦

雖然啲聲係唔錯，但其實佢係Grado最冇誠意嘅產品，因為佢係直接搵間日本廠貼牌就算

t8ie
性能最強

一向GR8最出名既就係佢係MIJ既Grado
正常唔會覺得班美國呀婆既手工做得掂入耳掛

jh唔係美國做架咩

得東亞學生信用卡
姐係硬食九千幾

追POST追到中中地毒
想買DAB揀ZX1好無呢?
本身鍾意聽BAND歌,想BASS同分析力好啲
利申用緊IPC+FXA7

用開UE 10pro 就用番UERM啦
做乜降級玩UE900

我都諗緊
佢係tf定ue，如果ue冇得比架woo
535+900s先等於佢個價

係一半個價

唔好zx1

二手千幾蚊可以玩下既
bass比較多同底噪大

Westone am pro10各位點睇？
準備買比女朋友

D記真係8200？記得d記簽卡好似唔收手續費 係既我聽日即買

3-4k有咩選擇？

求升級建議

用緊im03+HDC5 幾滿意
聽開ACG+女聲
器材有dp-x1a

如果想升級上去有咩入耳式推介? 除左k3k3, 846
定儲多D錢 直接玩cm (eg. fitear)?

一定收

k3k未必個個岩 846更加唔洗講

我唔知你聽邊類acg 我自己都係聽acg
平少少會鍾意jh 13v2/rosie/仙女
再上334/ve5

你女友係舞台劇表演者？

對唔住我笑左

咁又冇咩關係既
可能佢唔鍾意隔音

Intime隻Sora碧喺香港終於有得賣，但個價錢貴到痴線

唔鍾意隔音就買Earpods好過

痴撚線 十鳩幾廿算

Sony a30 定 ak jr 好
2000畢值內

Cayin n3

Cayin N3聲唔錯，但操作方面A35好少少

有冇人知ue 18pro夾咩player?

推一推

都係果幾部
dp100/30r/dps1/300r/dpx1a

AK380

我買過兩次都唔收喎

tf10

買過一次 死都要現金先平到比我

如果係 on stage performer 或者用開 open back headphone, 買 am pro 都可以理解嘅。

想問im系列抆線係咪有咩技巧
抆左成日都抆唔到
太大力又驚斷針

DMA 啱啱打嚟話隻ve6xc 到咗
即刻狗衝出去攞

直入直出
力的表現

新手無知一問
平時聽開edm同埋外國流行歌 幾鍾意人聲同好鍾意重bass 應該買邊隻好 筆值大概有5千至6千 應該買木星定 846好 定儲錢買仙女 唔要ie80唔該

仙女

重bass喎

Iphone聽歌 2千蚊內
有咩推介？

重bass仙女木星未必適合你，可以考慮 ak rose 或者 jh 13pro v2

厭貴咪自己上amazon撳對返黎囉

入錢落信用卡買咪得

師兄幾時訂 我等到生鬚

2月中但月尾先整耳模

X1A邊到做到咁平?
今日係間鋪仔問過都4千尾

諗緊佢應該係行貨黎,如果係買行貨細鋪應該都受保?

咁我依d三月頭要等多兩星期

巴打邊間做呢個價？

Ue900s 買完真係覺得有d伏 好似得樂器部分好小小

利申：唔太識聽

叫friend去日本買

用緊inear sd4, 有冇同好

咁啱我都想買x1a
前幾日無聊去咗X軒白撞聽下
都係報4千尾

冇試過就買?
咁抵你死

今日試完w80中哂毒 不過個價
想問下有咩5000左右動鐵推介
利申：用緊300r

有d伏？
900s直頭伏撚到喊

我換左條銅線 用AP100 LO直推
呢部LO可以較大細聲 用黎聽LVIE好正
太專業既野唔識講

巴打你係咪戴眼鏡 白t灰褲個個

inear pp8又有咩評價?

巴打用咩dap？

用緊klipsch x10 想轉 im02 兩者會唔會差好遠

我覺得似降級多D

竟然係咁呀 我唔係好識 有咩係同x10同level又可以換線
thank you

我無X10 但有過X11
你要換起碼都望3K以上MODEL
個人意見

thank you 都係拎佢整算

不過耳機呢家野 自己試過先知
可能你搵到啱聽 唔一定要係貴野既

BTW 隻X10值得KEEP架 不時見到外國特價都想買返隻

好嘅 唔該晒

我係荃灣問就4千尾
係行貨受保都可以買得過
不過唔知受唔受姐

之前用ak120ii, 而家用iphone脫毒

Massdrop 有對 noble iem做緊us$249.99, 抵買？

有4-5K既BUDGET
走去入JH TRIFI會否不智

上兩個月旺角要落樓梯嗰度買都係四千尾，行貨

前幾日問X軒都係四千尾
搵緊其它鋪睇下會唔會再平d

補充少少, 用緊TF10,
分析力>音場>女聲(略嫌較後, 要開大聲啲)

係到做左好耐cd rom
初燒 而家用緊n3ap+隻大陸藍鳥u6amp

想燒埋player
筆直大約3k
仲等緊dps1行貨去試

見好多巴打都成日講a35 但a35價位都算入門級
我係咪直接無視就得？ 定會唔會n3撞埋a35有意想不到既效果

另外就觀望左陣fiio 不過唔買gen3部機太
買x5 gen3個價又貴過s1太多⋯⋯

巴打們有冇其他推介or意見俾小的參詳下

有3k唔洗考慮a35

聽人講30r 取向都係同300r一樣
反之
S1係咪都應該同x1差唔多取向？

可能2隻都太新，上網搵左好耐都係得普通開箱 未太見聽感

毒發好想快手燒埋player 而家日日好似聽得唔安唔樂咁

諗緊出埋糧就過amazon買隻算⋯

Evening star 點睇

有人話過30r 9成似300r
dps1未知 兩部我都有d興趣 遲d先去試

用淘寶貨印自己個名上去

唔知s1行貨幾時先有 成日見人話就有就有 結果30r都出左黎成個星期有多

毒發好難頂

Thanks

Massdrop 又有noble x
鐘意清聲底特別中伏用緊ue900既朋友可以去馬

睇其他網話聽日會有 賣3299

Noble X
不過要等

抵
不過鐘意orion 535之類既朋友
可以skip

有時唔係睇價錢
試左n3+A35先

Noble X
斬係果句
要等

不過a35個核電真係好吸引
如果聽日真係有s1試
出去試曬a35,s1 30r先
試player係咪自備細sd卡得？
定係得佢堆demo歌試

緊係帶自己啲歌

sd卡就得
細部既dap唔算多
我應該會入30r/dps1是但一部黎玩下

唔該曬你先
我都係貪佢細細部 方便 價位又岩自己
等左幾個月 2月幾3月果時見日本dpx1價位直插，本身都打算買
但有朋友叫我等埋部s1先算
一等就等到而家

啱啱買左a35
好滿意！淨係核電已經冇得輸！
利申: 小弟比較喜歡味精

聽日得閒既話都想去旺角玩下

喺

唔會唔得架
試下he400s, t51p, philips x1/x2?
幾隻都唔係點難搞，各方面幾平衡

esther m1 我覺得很不錯，但差少少，唔知pro會唔會改善到，可惜pro版又無得試

木頭正野呀

我有時都會提nebula one呀，唔算無人講嘅
我覺得aaw純圈幾ok，圈鐵我就唔太識欣賞了

話說，我人生第一次覺得"哦，原來呢啲就係齒音勁"嘅耳機就係ultrasone嘅iQ
我覺得iQ pro好好多，重要平啲添

我覺得grado同ortofon啲耳機都幾正，不過香港無人理

T8ie mkii 留名
睇返個價，平左差唔多2000

佢加左腦放小金貼

你買嗰時同而家？

新手入門呀，唔係仙女係咩？

仙女bass 唔差呀 潛潛地有彈性咁 係唔多既

你意思係佢同ue900差唔多 sound signature?

直接300r/x1 la

W100 純圈放置中

下個post改返個post名

[耳機撚] 討論下香港各大耳機店(19)

追文見過有人百記買黑磚，但同場有冇套同貼買？

留名睇1001無人開

996

我係taobao 買貼同套

S1未知
但見人講,30R唔係都有300R既功力咩?

x1就反而成日見人講好多問題
定係應該直接上X1A個level算...

300r同x1a又咪同level

S1用家表示3.5聲比x1a暖，而且稍為冇咁清，但size好岩，咁既價錢絕對收貨